一人一個肌肉痠痛後回復快既方法/食物

人越大新陳代謝越慢
利申20中

充足睡眠

打丁

慢跑